依家d 90後做gym唔肯share一齊用

使唔使教埋佢點做人啊

做咩唔即場教，要上黎講

想我幫你做袋底卧推 ?

教完再上黎教各位90後要尊重D

唔係針對邊堆人 但佢真係90後